F1 2020 匈牙利站 討論區

Formula 1 2020 Hungarian Grand Prix

17 Jul 2020 - 19 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hungaroring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

負皮

負上

今次咁早開post

負上
成事呢兩站要開ot

早10年睇紅牛, 都叫做連續幾年有拉利,麥拿倫,平治挑戰下
呢幾年除左17,18拉利有得挑戰下平治之外
基本上冬測果震就知平治已經贏鳩緊

-

好想投Renault 投訴結果

負皮不留情！
咸狗食撚屎！

lando最後兩個圈replay

負皮加留名

老豆：如果我係用W11 parts 咪唔算抄W10囉

到底係Hungarian gp定Austrian gp race3

問題係
你可以買parts
但有啲可以3rd parties買
唔可以同其他隊

唔好對mugello太大期望，mugello多長灣對要用downforce既F1車不利，食曬亂流

電單車就好少aero件就冇乜所謂，而且可能仲好，所以motogp mugello係好睇既，但F1真係要保留下

希望我錯啦

唔係有張listed parts咩，跟住買應該無事掛

spa

負皮加留名

啱啱睇返fox重播
尾段真係好好睇

Lando "Final Lap" Norris

辛苦了

成事

負上

Scenario 7

Press overtake for 5 seconds

Crash Leclerc

唯一一個正評係唔係成事自己

支持垃利

this pink is such a sore color!

負評上一頁

去到第三次終於頂得住

白平治（威記）：唔知道 下場佢頂唔頂得住呢？

依D ON9野我唔做

冇人買過？好似可以重用！

介唔介意問下 香港邊到有得賣f1 model

德國轉播RTL既數據顯示拉利比其他引擎廠
少左至少40~45匹馬力
傳聞話距離平治單圈1秒左右

琴日拉利炒晒之後 Vettel做完個訪問即刻走左
然後拉利果邊都取消晒d賽後訪問

無得cheat 就見真章

係咪即係康過康打？

上兩個post haas領隊先屌完
話powerunit 冇power

應該係輸比康打
今年 平治>>>>>>>>>>雷諾=康打>>>拉利

垃利連post-race press call 都無開

成品嘅話旺角廣華街d汽車模型鋪有，廢事賣廣告唔講名了
F1官網都有成品買，尤其冷門d果d
自已砌果隻就自己去模型鋪行下，不過得拉利sf70h 牛rb6同堆舊年份f1

同匈牙利有啲似，都係幾隻連續彎，但大直路長啲，都有爬頭機會

Thx ching first
但係四萬啲車係果到真係無見過

可以睇吓車隊官網，有時平過 F1 shop

保達斯又續一年

Scenario 8 都用埋

19叻第一站點拎第二架，奇怪

負皮留名

Lm

果個fans account 嚟

輕油，同埋果場啲牛死晒，加上19揸凸？

正常

粉平都死左啦
果場佢有第二係好彩 唔係實力黎

一年一年咁續 我係公公都幾撚無引

McLaren team principal Andreas Seidl has apologised to Carlos Sainz after a botched pit stop robbed the Spaniard of a top-five finish in the Styrian Grand Prix.

Explaining what happened, Seidl said: “We went through a bit of a roller-coaster during the race, especially during the pit stop of Carlos’s car where we destroyed his race.

"It didn’t look that great at some points during the race, and then sending Carlos out into heavy traffic where he ruined his tyres, there was no chance for him to fight back and obviously, I am sorry.

“I want to say sorry to him and apologise that we didn’t do our job today in this aspect, because it's our job as a team to make sure both drivers always get the same opportunities, and they can battle it out on track.

“That’s something we [will] analyse within the team. We’re in this together. It’s clear that we have to get better there.”

For Sainz, the two races in Austria are now a closed book, the driver choosing to focus on the coming races rather than what could have been.

"Time to turn the page and come back stronger, but we missed out on a good P5 today," commented Sainz. "We win and we lose as a team, so we’ll try to fight back in Hungary next week.”

老麥啲 Team Chemistry 真係正

要預備比RUS升上嚟
所以兩個車手續約都唔會續咁長

有幾可team principal會同自己個車手認錯道歉
然後話會分析返邊part做得唔好再改善

我意外係佢仍然咁對 Saniz
對比蕉點對四萬
或拉利點對圖

Team spirit 垃利學野啦

Sainz應該係比到好多feedback麥記既人
所以走之前都有用

Give it everything you have!

好黎好去
車壇唔大

on9叻真係好多野講
咁想跑完成場車就唔好咁on9冇位都攝埋去
仲有第一場同第2場之間走咗返去摩納哥
完全冇理過隊team

我又唔覺得叫好黎好去 當唔係火星車時 成隊車就最講team chemistry 每個決定都影響到車隊 呢個係公司/車隊文化
好似上面巴打講 蕉點對4萬 垃尼點對圖？

屌你老味連條女都係咁

啲人真係易氹，講兩句對唔住就可以呃到人

羅素

CLS

無人講前兩年benz 個修身鼻都俾人抄

睇得出老麥係上下一心想搞番好對隊車

Benz 根本領先唔止一年

希望康牛可以喺匈牙利追近啲笨屎

平治仲有貨

PR咁都吹奏，唔講仲以為鱔稿

都預佢大把貨
係想拉近啲姐

前兩年平治係Austria表現都好差，今年仲要連贏兩場，平治今年部車好恐佈

寫嗰個係W series 車手

一搞掂個過熱即刻彈起反而今年康打……

康打算係咁啦，睇下垃利慘不忍睹

你寧願壞車多過行得慢？

康打壞車可以整得返，垃利係全方位慢，想追都難

仲要垃利攞最多錢，自煮燃發最慢車

下一站DNF有著數
睇個勢垃利比人lap兩圈都似

19叻一起步炒落廢圖度就得

seb seb seb... OH NO! She put seb out!
屌呢句真係可以key落去今場

好彩樓下d comment好多都好清醒

點解f1 2020 ps4貴steam咁多

麥隊若果係hungary排位跑得好，有機會上領獎台，lando

罪大滔天

但麥記比賽初期重油比其他隊慢, 要比賽後段輕油先跑到

頭先睇過匈格羅寧賽道天氣 非常好天 正賽排位賽天氣 星期五落雨

Hungary係好難扒頭，跑好排位會有好大機會

有無人知麥記官網個口罩包唔包filter?

U mask官網39歐包cover+refill

老麥果款包晒,好過hk gov送果d

粉平"有可能"比人dq 上站既積分

包1個，同u mask官網一樣

咁咪仲平過u mask官網

想買個返黎戴下 連運費4x歐

不過驚太大個 佢得一個size

想買個戴下

求其搵條底褲都好過正苦派嗰D啦

我啱啱睇過蘋果動新聞 Hungary應該會照跑
非歐盟地區嘅人員 必須留在賽車場或酒店內 唔可以使用公共交通工具 否則罰1萬5歐元

點解f1 post 咁多負評

Me

中咩游? 明明下游

如果咁抄法無人管嘅話，垃利一早世界第一啦

傳統嚟

蕉上年日本被 DQ 就係粉平告發

負評錯你

今站天氣
話多雲有雨，但其實precip% 不過係25%-50%
唔洗期望太多

有無人想訂麥記口罩

買夠100歐可以免運費直送hk

可以搵多2個夾

其實舊年日本站雷諾咩事先被人DQ咗

Ross Brawn 表示UCCU

六屆真係好撚惡

Kimi: 點解我要跪

其實無人理佢
外國都有人屌佢
同埋話第一站跪左既
咁下次 下下次 下年 下下年
之後既賽事都要跪
同埋咸而家有啲道德勒索
On99

左膠：咸好波

咸
上年六月起有出聲我實撐你嫁
但你剩係睇到BLM即係自L私啦

同習占士一樣

其實我都好想買啲隊口罩
但係班L樣經已騎勢左
We race as one = BLM
唔係大家身體健康一齊抗疫

lbj 噁心程度高過咸十倍
咸冇出聲但都算冇奶共 始終f1 車手要去上海比賽 好難要佢地出聲

有消息話粉平咁樣copy w10, 令到老麥,拉利,紅牛,雷諾唔高興
私底下share左information 係關於對粉平既懷疑地方
而家等fia查

有聲

拉利今年架車仲要慢過舊年既平冶

法拉利就算啦

Kimi Raikkonen says ‘it’s crazy to question’ him and five other F1 stars who refused to kneel for Black Lives Matter

有興趣！

Kimi: Just Leave me Alone I know what to do

Renault 呢隻好似平啲同靚啲

想問麥記一個幾錢

咸眼中嘅blm movement 好儀式化，你唔做就係racist

邊個冇跪？ 咸要擇名啦

only know Kimi and LEC

惡到佢係FIA?

成個grid得佢一個nigger, 即係BLM所有著數佢攞晒，梗係落力啦佢

Fuck off nigga
#blacklivesmatterbutufuckingdont

110歐3個

你下年肯過去佢哋咪即變黑拉利囉

應該咁講 過左100歐就免運費 即係原價36.84歐

歡迎歡迎. 不過係呢架

揸愛快啦老MK 後生要上位架！

反咸黨召集!

我想睇黑狗揸垃利比意粉佬撚

到！

蕉

新黨員報到

開po果個已經係反鹹大將軍

咁大愛去FE做環保L啦

最經典nonono

果5個車手係kimi on9叻 sainz仔 魚雷 Gio

sainz gio係咪都唔算白

gio應該都係白人種嚟
sainz仔就似係拉丁裔(起碼唔係黑人種)

想知其他人種點睇BLM
係咪都俾人歧視開
但BLM無份
所以唔跪

BLM係白人主義下嘅產物
有色人種原本就可以唔洗跪
不過外國啲左膠將佢變成非黑即白 不論膚色定事情上..

好型仔
想整翻個

有興

諗起都覺得麻尻煩
only#blacklivesmatter

唔知點解我send msg 係send唔出

其實你當藉口黎既姐
d左膠逼人歸邊, 唔跪就話9你
而家咸都係做呢樣野 逼鳩d車手跪
我係車手彩佢都有味

Send咩message?

Tg 想覆你買麥記口罩

講得啱呀
特別好似latifi stroll on9叻呢啲
本身有錢仔嚟
根本唔會比人歧視

咁得意？ 我見你單tick既

垃利冇得出cheat
起碼少咗20km/h
比起自己上年架車慢1秒到
但benz今年已經玩到1.02.xxx
即係今年架車同benz起碼差兩秒
匈牙利站應該會比人lap
上年正賽都已經同頭車差+1:01.433

過彎頂嘅時候普遍每個彎都快上年~10kph, 有幾個彎差唔多咁快唔知係唔係叻推唔盡定唔敢推

T3 T4 快咗底盤應記一功，至少唔係成個垃利都瀨晒嘢
至於T5 到T10 嘅快彎都見到下壓力，個氣動效率，考慮埋直路慢~20kph, 應該高咗，個思路應該行返正路，至少唔係drag car

但副偈無得chock cheat 都落咁多drag 搞死自己

lm

Count me in plz

笑死

有冇玩開f1game嘅巴打可以教下點樣先可以養到軚
次次玩親兩條前軚都勁高損耗

利申新手

手制撚?
手制既話冇得慳軚

手制好難，不過可以參考下呢段

係
咁開咗assist啲軚耗係咪冇影響

同埋係咪有巴打開咗league
想join玩下

有無pc league

有手制TG谷

想join

想問下呢兩站Lando 個radio 都布叫佢press overtake
係咪部車有個掣係撳完可以短時間內谷多少少馬力出嚟爆一段?

係
佢地有幾個mode, 有個overtake mode
舊電會爆得勁d,油會比多d
令到部車幾lap內 / 幾十秒內會多d馬力

ching, 我都想夾

意大利媒體傳
拉利通知左binotto,
黎緊幾個星期拉利如果都係唔得, 會換走佢

Quick la

出彎唔好地板油就可以，成隻彎出哂先好㩒實
話説越南站個u turn好難控制，29圈炒足20個圈

Berger convinced Aston Martin deal in the works for Vettel

內容大概話
前F1車手Gerhard Berge係上站聽到
話粉平,即係下年aston martin 已經/搞緊簽Vettel
走果個會係佩雷斯, 而粉平需要係7月31日前提早同佩雷斯解約
咁就可以賠小幾百萬
唔知真定假

Sky Germany 話Vettel very close to Aston Martin
reddit個邊仲話Perez份長約原來有exit clause
7月31 前都可以void咗perez份約
即係perez會走!?

如果成事仲算唔算德國人揸德國車

AS應該係UK
副偈就應該係平治,咁都算既
但求神拜佛 粉平今季唔好比FIA周到
唔係分分鐘DQ左, 下年部車又頭再開發過

唔俾抄W10咪抄W11囉 再唔係RB16

但有啲彎可以地板油唔去又會好慢
所以結論都係唔理軚耗

係咪第二條大直路之後個隻？
有時想遲少少brake結果就扭咗埋牆

仲有alfa haas墊底

你開咗咩assist?
我一般出灣都要上到四波左右先會踩盡油
同埋用手制其中一個問題係好易扭得太多 一路推住頭咁過灣前胎肯定蝕

幾個星期
神仙都難救啦，執定包袱啦四眼仔

用手掣會唔會好難玩
未玩過想買嚟試下

唔好走啊，走咗邊有得笑

走左下個咪一鳩樣

岩呀，換左好多領隊，成績咪一樣咁西，有好過咩

冇幾個月都攪唔掂既野, 要幾個星期整得好

十年又十年

Alonso已經把垃利車開到最好果個，vettel就

正係真就好，下年揸AM 撚鳩垃利

binotto 都係被人迫上去

咁又唔駛再開發既
換咁brake duct應該冇事

其實尋晚恩能九吹都講過
垃利乜撚都係binotto咁死得啦
強如平治 RB
引擎開發 車身開發 都要分兩team人
而家垃利乜撚都binotto

KIMI,Alonso係2010年及2012年揸住垃利車同vettel渣RB車鬥到最尾個場惜敗，到vettel揸垃利成日到比HAM提前幾場奪冠

我信老豆攪得掂
我比較相信商人揸旗既車隊

CHECO想繼續玩F1，HAAS 甚至威記哩D會排隊跪求佢加入

F430 16M永續垃利最後一部冠軍紀念版

定係老豆會大義滅親掉個仔去第2隊

咩原因先

Checo 走嘅話應該係Rus 同佢交換位

阿仔 你快唔過Perez
我同董事會好難交代留你唔留佢

竟然唔係反轉炒快過自己個仔嗰個

可能呀仔升做領隊呢

貼錢俾Perez 走著數定買位俾阿粗著數？

咁Lawrence Stroll 原本就係想買位俾自己個仔揸，你sponsor 一隊車但又叫自己個仔揸另一隊個意義喺邊如果Lance 真係咁慢嘅話就其他隊都唔會要佢，唔通俾多舊錢買位？

2012 Spa唔係多得Gro嘅話，已經係3屆
後尾日本站大頭又自己失誤起步閘咗落Kimi度

老豆要大搞的話stroll暫時都未夠料 str技術唔係差，不過per以今年lineup起碼算2線頭
Vet做main per做wingman加粉平其實好有睇頭
不過又咁講，如果買位比str都係得haas 同williams揀其餘都係廠隊，麥一早定好lineup, alfa又垃利b隊

唔會
可以較abs, tc

利申手掣撚

一陽指 + 毒販 絕配

邊個做㗎

睇外國d meme, 外國都係咁叫

叫Perez搵大水喉贊助幫補自己個仔去第2到吸收經驗
自己就同Perez＋Vettel 衝冠

切左對腳先
電動輪椅唔係比健全人士用

垃利一日唔請黑人車手
一日都係歧視黑人

唔好煩
直接fat圖 perez互換位置算

換唔到啦
辛斯仔簽咗垃利啦
唔通垃利叫on9叻揸返愛快咩

諗到咁理想ff 下好喇

咁又係
可能星期4係出黎宣布退休

我估應該都係抖一年，2021/22玩鎖upgrade揀錯隊就柒足一季
粉平請住vet做development driver準備2022，到22年升上去做main比較實際

平治副偈都係英國製啦

揸唔到平治
揸架粉紅平治都差唔多姐
只不過係上一代

都要睇 Ham
平治22年未必 keep 到火星
Andy Cowell 同 Aldo Costa 都走咗
新例下仲有無老本食

垃利副偈意大利製

平治今年都唔食老本，整個DAS出黎玩下

今年出咪即係老本
上年 develop 嗰班人仲係度
Costa 上年9月公佈走
Cowell 今年

平治仲有James Allison係度，你估好似垃利咁咩比咁多錢入去研發部費西車

呢條25仔去到賓屎好似做到嘢

佢一定唔係比人逼上去
18年權鬥佢有份
重鬥走左白頭佬先上到去

Rus都無讚助帶比威記

咁咪啱囉

係 解決左條胎散熱問題
可能係拉利比人逼害
SF70都好似佢有份搞

個個技術總監離開法拉利去其他車隊都做到野，就係垃利做唔到野

18年真係經典，Marchionne 死左之後，成班人既重心係轉曬去內鬥

拉利文化黎
日本站都重鬥緊
到美國站鬥完，啲戰術即刻返晒黎

垃利好似全意大利班

咁即係訪問佢佢答既野都係假

返去整意粉啦

一係AGNELLI家族直接派人落去管囉
好似祖記咁都係直接派家族成員坐陣

有撚用，我估垃利成續一樣咁西

直接copy平治上季車，成本低效益高，叫紅色平治

唔差在買起哂benz車隊領隊同成條team

祖記佢地股份佔6成
拉利佢地得2成仲要拉利後人有1成阻住
邊會花咁多心力

用咗game default個amateur
其他嘢冇郁過

諗住練熟少少先用軚盤玩

我岩岩開始玩
都係慢慢熄assit
然後不斷熄一樣又教高少少AI
而家手制熄剩自動波同race lane

琴晚睇完丹尼爾個live
垃利唔係換一個領隊就可以解決既問題
佢引擎 aero都有問題
仲要問題唔細 要解決起碼都要3 4個月先得

準備得黎都2021

突然又吹返AM風
無限LOOP
去BENZ->去AM->冇車揸

美國站有戰術唔係即係未鬥完咩

checo一入市場
我估haas第一時間狗衝去同佢傾
checo有水喉 手車中上 仲要慳到軚

Benz風吹黎壓鳩太陽神
RB風就比壓力Albon
AM喺咁多個風入面叫做最有可能

佢「契爺」MARKO都叫定佢預備放一年大假

做一年test driver 囉，無壞嘅

最慘3 4個月係講緊以前賽季
今季呢個縮短賽季 不斷連續比賽
冇咁多時間比你返廠整
仲要啲parts upgrade9月尾就停
2020完季比全部人upgrade一次引擎
跟住2021所有隊只可以upgrade兩樣嘢
垃利根本唔會改得切

個款完全係要砍掉重練

去AM到簽一年約當放假試下平治車有咩優點缺點
之後返RB砌低真 · 平治

我之前手掣玩Azerbaijan,Singapore 呢d成日炒到仆街

我最多都係2019試過捱到十圈左右唔炒
今集要玩埋ERS真係忙到仆街想唔炒都難
利申手制撚 淨開ABS同racing line
玩100% flashback就快多過打正賽時間

想問下咸爺係咪贏部車？當年舒密加7連冠我仲細，未開始睇F1所以唔知當年拉利係咪都咁屈, 但而家嘅F1基本上Mercedes一帶頭就攞硬冠軍咁濟，太屈機了

佢race pace 真係快

Train up手波最好玩
自動波不如唔好玩

我my team頭6場用engine 85%
換新engine, 但7-10場後，新engine已82%
仲有兩場要捱，換engine要罰6grid

摩納哥先炒到痴線
brake遲啲已經炒牆
真正玩既時間短過flashback時間

咸狗架車係屈
但你睇下公公揸一樣既車都同咸狗爭啲
就知咸狗手車都好掂
跑Q 慳軚 overtake 跑水都掂
仲要好運到仆街

要時間train, 捱慣左就冇乜野

所以索性玩career
係摩納哥 monkey
直接turn1唔brake大攬炒
齊齊DNF

其實今集個ERS好控左好多
上年要按足5下先較到

德國車不嬲勁，Audi,porsche&平治，加埋BMW 係賽車界都好出名下

今集ERS先易喎
開關制黎

變咗ERS舊電唔襟用

人勁車勁

就係因為隔離緊啲車手話F1 2019 ERS 嘅控制唔真實先改到宜家咁樣

我2019用開auto冇理過佢

Press over take for 5 seconds

18年美國站 就係係戰術上贏平治
17年頭幾站都係

其實如果cfd出錯 都有排改
因為佢地要試邊度同實地落場有分別
而家拉利既升級 同痴膠紙無咩分別

我明呀

我嘅意思係戰術大屍靠戰術贏車先唔正常

Q pace都有架
唯一一樣野就係太假同個人西
佢只要唔係拎第一 上到台就會西面
而佢拎第一果震 人地訪問緊P2,P3果震
就會撩觀眾起哄 搞到係聽唔到人地講野
重有啲怨婦mode 一係車隊錯 一係其他車手錯

我諗其實都有得好似2019 咁較嘅，好似垃利叫SOC 麥記叫Scenario 咁？但要個engineer 俾你用先可以較，所以F1 game 模擬唔到，Jeff 咁廢

我冰果句 hello 好正

都係嘅，但始終公公係第二車手，如果換轉韋少揸Mercedes, 咸狗揸紅牛，其實係咪韋少都可以做到咸狗嘅成績我唔係睇低咸狗，佢都係勁嘅，但同時架車又真係太屈，成日都佢佢奪冠好悶

所以叻叻啱啱嗰場真係仆街死得
比賽數據無哂等於浪費咗半個月

Ham 俾人屌最勁係仲有強運加持

仲要有遠見，識揀車隊，由老麥轉去平治攞住六冠係手

打錯應該五冠

佢08年果年 d人記得馬沙多過記得佢

問題係HAM贏，無所謂，今年可能輕鬆攞7冠，平MSC紀錄，出年仲有機會8冠

唔敢開damage玩
驚場場都dnf

"Is that Glock?!"

不過無得咁計
正如 Kimi 贏嗰年全世界最記得應該係大頭同 Ham

每一站fans 都係 best fans

可能但永遠唔會知
掉返轉你話 Ham 一早去 RB 唔留麥
未過平治時可能都輕鬆5屆了

我淨係最記得 就係拉利個工程師講果一句
by my calculations we win the championship by one point

每年一拎到WDC 啲態度先冇咁西
同佢怨婦還怨婦 都係怨住交到功課

19叻對垃利毫無貢獻

其實如果pink merc無問題
點解細牛唔跟大牛?
alfa唔跟垃利(唔計因為cheat 無得照抄)

horner有講FIA不如俾頭幾隊直接賣舊車設計俾其他隊算數

咁即係而家未得啦?
究竟粉平會點
幾時有結果?

The four-time F1 world champion is believed to have been offered a contract by team owner Lawrence Stroll

Lawrence Stroll offer左份合約比vettel

上星期 horner接受訪問果震都暗示左
Intriguingly, Red Bull boss Christian Horner hinted at such a possibility when asked about Vettel’s future last weekend.
“I guess he’s got a couple of choices available to him – I assume either Racing Point, or a year out and re-evaluate the options in a year’s time,” he told Sky Sports F1.
“I don’t think Lance is going to get fired! Of course, drivers’ contracts between the teams, you never know what’s within them, it’s only the Contract Recognition Board that has full sight of them.
“I’m sure that perhaps they have options, or break points, or whatever. But that’s really none of our business.”

唔知到最後會唔會落實

同rp唔同，rp冇廠隊加持，rp就係rp嘅一隊所以求成績

細大同alfa嘅位置係side development team
垃利（當係）同大牛屬於爭冠份子，如果響一隊到試disruptive approach 係好大風險，所以side dev team嘅作用除左用黎train青訓，亦會用黎做白老鼠
比較出名嘅例子有細牛嘅honda engine, outwash wing

會變左

黑/白平(toto 個隊)
拉利
雷諾
紅橙黃綠青藍紫平 (七隊連老麥)
牛平(紅牛最終都用埋平治)

19叻做下小丑搞笑都算貢獻嚟嘅

上埸攬炒

佢同垃利攪到今季精彩左好多
三大變兩大，中游又多左機會上台
今季我撐叻叻繼續攪笑呀

下季應該變番三大
MB RB M

仲有多個搞笑TR
咩i am stupid I want everything

steiner 口水都流埋 終於可以飛甩grosjean條撚屌

I just want to tell you

Gro 點都好過Mag 嘅，態度無咁差

你要態度差定手車穩定
雖然佢兩個差唔多

I will keep my head down

I respected everything

I am stupid
Come on Charles!!!!
Sorry sorry guys

手車穩定兩個一擔擔啦，今年呢兩場都係一前一後，唔見得邊個好過邊個啦

gchi vet去過AM屌柒拉利

Gro 通常係自炒 kmag通常係同另一架車攬炒

穩定地炒

其實得返on9叻既話
垃利開發會唔會比之前難度仲大
話晒冇咗Vettel 幫手試車同俾意見

有啲嘢一日唔講一日都唔知嘅公道啲講Lec 未上嚟之前大家都知係Vet 做回饋，但佢幫手研發咗一架咩車出嚟？

嚟緊叻擔正然後架車垃圾到唔恨嘅話我都可以話係垃利嘅錯，同Lec 無關

兩個揀一個我揀K Mag

我做老闆我一定睇KMag 唔順眼bam 我門都夠膽死

K Mag 心理質素都好啲，起碼唔會好似Grosjean炒到崩潰

起碼唔會炒pitlane

完全係重拾正軌feel

圖有冇機頂Ham⋯⋯

China 用咩玩F1 2020
手掣玩Monaco 玩到燥

佢著FreeHK tee 咪理佢

All lives matter

要尊重返人地嘅自由先得

好波
Bwoah

James Allison 我以為麻麻地

下年2020 換做2021 又用得返

If it were up to him 想飛埋 KMag 𠻹

一個心理病一個車品差

我記得出過fake pit

唔識答你
因為咁多年都冇一架近佢
14-16年笠水仔都跟好近，Q 個時互有領先
但 bottas 同佢差兩個層次
我可以用佢好穩定去形容，但當架車咁勁你心入面自然覺得安心，咁就更加放手去搏

Max 岩岩個站Q就係架車要揸 103％ 去追 Mercedes 結果就跣出去

多謝Lauda

屌佢老母入左剷番草出去都得呀
Fake pit 本身就係犯規而家變左黑車專利

幾時先有另一個隊友入黎治下咸狗

等賓屎學垃利變下游果日

16年真係全部一面倒撐堡哥

平治邊有可能會下游，睇過勢平治都唔太想玩F1（廠隊）贏得太多，年年都傳佢會退出廠隊

廢圖: 唔知邊個撞我

呢個真，唔係分分辛堡仔連攞

同Ric 喺2017 匈牙利嗰次一樣

佢好有料，lotus E20同E21都係出自佢手筆，個陣lotus車勁慳Tyres

Oh nonono
馬拉站一幕一世記得

屌你而家palmer賽後分析迫人一定要係f1tv睇
明明上年youtube有得睇晒

$$$$$

有無人覺得Mag條撚樣好無恥

5:15咁樣就投訴人哋推佢出去，但明明20個車手入面最嗱咋最常推人出賽道嘅就係佢

有啵

唔係第一日知
條撚樣搞死自己

ALO: what an idiot Hulkenberg is Right

呢個唔係full version

full analysis要係f1tv subscrible咗先有得睇

佢最勁果下係 好似係18年,Baku站條大直路
時速3百幾公里,兜野閘落加斯利到
唔怕死咁款, 真係好撚痴線

Oh I'm out! Crashed! Somebody hit me at the rear!
廢圖已經冇左團火

畀拉利撚左咁多年

今日就係Vet同孖甜嘅訪問

平治唔係話過去玩吱吱吱咩

早排有新聞話F1 想同MERCEDES 再簽5年約但係TOTO只肯逐年續。

19叻係咪有心隊廢圖

有冇人知幾點會出

Suck my balls

Perez 去愛快？

毒販拍意粉佬黑手黨 唔錯唔錯

黑手黨？Who?

GIO囉咪

佢似係想鏟半架車入彎心過
點知甩咗車尾出去
一SPIN就成份炒落VET度

……諗唔到個關聯

無架 全意大利人都係黑手黨架啦

知唔知邊個先算真黑手黨Gio 呢啲算把啦

好撚型

對比Binotto

跟住仲要team radio話俾人撞

傳4屆去粉平

丹尼爾FB話checo 家姐IG話keep checo (字係用粉紅色)
同埋因為當年車隊轉手checo有功勞，傳聞同stroll講緊數賠足錢之餘俾多筆分手費

咁Stroll 仲贊唔贊助RP?

有玩FE.

睇下粉平d parts合唔合法先簽約好似好d

姐係老豆同個仔講「嗱，老豆比d零用錢你出去搵朋友玩啦」咁？
老老豆豆stroll個driving style啱揸le man

個POST 應該係家姐問粉平KEEP CHECO得唔得
傳緊話已經同stroll果邊講緊數提早走讓位有幾多compensation

拉利近10年aero最強嘅SF70H都係James Alison 嘅手筆
個年部車嘅Aero同Chassis真係贏哂

點解咁多人唔明 趕走checo 喎
stroll 揸到退休架啦

又真係有幾分似

佢買左架啦喎

真呀，vettel開到好似爛車咁

你老母就爛
部車年尾死咗幾多次你唔講

所以啲人仲講Str 走我就覺得好奇
自己隊車唔揸走去揸人哋？

2010及2012開紅牛果陣開靚車咪要同人爭到最后一站，要部車快1秒先識揸，手車渣就認啦

粉平俾分手費二世祖
成件事都幾幽默

唔合法都無所謂
副偈係平治
又有老豆力量
點都好過其他 option

然後粉平老闆又用錢買個位比二世祖, 二世祖又數筆人工

聽講2010部MP4-23係快過部RB6
2012最快嗰部車係MP4-25

10拉利自己柒重好意思話Vettel
12無壞車？
唔係黑氣石點可以係華倫西亞贏車？
講到部車無敵咁款
17 馬拉 日本又點計

ching ho ball !

佢依家都係老豆出人工(零用)比個仔
只係有人話送個仔走
係因為老豆如果想車隊幾年內贏冠軍
呀仔手車未夠班
最多咪係haas 威記買個位比呀仔玩
但依家睇得出老豆除咗想贏冠軍
仲想打造自己個仔成為世界冠軍

真係 屌得好

新手想買f1車仔j下 可以喺邊度入手？

好想知垃圾利今站又會玩乜

ESPN話佩雷斯已經6月同HAAS傾緊
話有傳貼1000萬比佩雷斯走人

好似係老豆想同perez解約，阿仔留低拍vettel, 而perez之後就可能去alfa頂冰人/哈屎踢走其中一個

圖撞番叻
唔俾垃利拎數據

條仆街唔夠位過仲要過 炒落腸仔𡒊成架飛起 咪覺得自己俾人撞囉 正一19仆街仔黎

you came like a torpedo

alfa個位唔洗諗
垃利似係比F2 4個青訓爭上嚟
checo被趕走既話最大機會去haas
steiner應該會開心死

係就好睇 連續兩站零分 諗到都興奮

想逼走四眼佬?

中北美人去北美車隊

拍K MAG定GRO

攪炒完開始打人

應該係走gro
佢想整走Gro好耐 只係上年hulk同塞my波唔岩key
所以先至留gro

100%留kmag
慢慢suck his balls

GRO過雷諾 法國人法國車好過啦 人又膠 車隊又膠

可能叫晒兩個走，叫hulk翻黎拍perez

真係未見過人咁撚串 F1都有爛仔車

ocon同alo仲邊有位
同埋ocon都係法國人

其實去Hass都好，我都想睇有budget 既hass會有咩表現

大頭仲想玩多幾多年

遲早開拖 唔係講笑

起碼2021同22有約...

好過gro
一個太有自信 一個就0自信

年年都係澳洲站威，跟住越跌越後

四眼佬
我走你都唔洗諗住好過

哥桑生涯應該完架啦
而家重有得渣都算係神蹟
佢一路上都無咩進步,18年簡直嚇死人
之後19,20 都係咁
重有d新仔呢,寧願揀新仔好過揀佢

佢叫雷諾forget 2021, allin 2022

以前揸 lotus仲好地地，呢幾年7下7下，係哈屎先忍到佢同塞賣波

渣lotus都係一淡砂糖一淡屎
係無而家咁癲

起碼都叫做試過podium

其實咁多新仔，點解要忍佢

GRO好似帶到錢比HASS

可能兩個走呢
checo條水喉應該夠換多個配合到checo既車手
例如hulk
正常留塞賣波係度 遲早兩個又開拖
就好似前年印度力量咁

佢都算F1生涯完滿啦
揸咁耐
上過 pod

vettel 講嘢未？

真牙，分分仲搵中過富二代注資

夠唔夠整車

中下游車隊威到一兩站算係咁

所以希望佢有錢可以威多兩站

最多咪喺佢人工到扣clean race bonus

有冇團購share 個運費？

其實hulk衰乜 會爭唔到位揸

衰無podium同無水喉射住...

佢次次都要同人攬炒咁款
自己死自己事 唔好累人

手車穩定 但一直上唔到Podium

點解要攬炒？點解要破壞？法拉利已經慢晒！場Race乜都輸晒！

我覺得佢唔夠自信/信心
真係差d 但我覺得佢都有機會 會返黎F1既
至少佢手車係真係比而家好多人都唔錯

究竟有冇車手同suck my ball 啱key ?
換checo 入黎順便可以踢走埋kmag 要hulk
haas 或成最大贏家

但依家咁睇錢，除非佢拎住錢或者係世界冠軍，如果唔係寧願試下後生仔啦

哥桑同球王
真係F1之寶 好可惜佢地唔係同一隊

我地落左order了

你問下其他師兄夾唔夾 買夠90歐就免運 3個就夠數

之前佢地兩個唔係試過係lotus 同隊咩

14-15蓮花

你地買F1版定U-Mask ?

BENZ同小米合作

又多個原因反benz 了

賓屎爆炸死

唔炸死都電撚死

德國佬真係奶到雪雪聲

F1麥記橙色

唔驚完全唔岩戴無用？定純買黎收藏？

但係威記有無2021架？sor sor sor

用拉利偈
有閪表現咩

起碼要等咸個七冠拎實先會放羅素上去，佢有啲實力又咁後生而家上笨屎分分鐘變YouTube堡2.0

易壞都好過慢
易壞都有得博一博
慢就死硬，好似上年威廉士咁玩單機

搵佢過AM拍VETTEL啦

g chi , 二世祖去威記買W11 嚟玩啦

19或者大頭？
應該好好睇

可能反cup拉利

佢宜家做到 YouTube 堡咁平治一早升佢上去啦
YouTube 堡當年係威記都浸咗4年

當年既威記好過而家既威記好多

Latifi預咗佢留低架啦
而且佢老豆不斷出緊價去買威記
買到就變白色benz
但rus慘啲 同期啲fd
1個揸緊垃利 1個係大牛 1個揸上升緊既麥記

係呀
宜家 Russell 仲 unproven 過當年 YouTube 堡
所以仲咁急叫佢上平治？

當年既威記點同

所以 YouTube 堡當年係勁啲嘅威記都玩咗4年
Russell 有潛力乜都未 prove 就叫佢上大隊？
想捧佢定想害佢？

russell

咁早升上去大隊都唔見得好受
宜家佢係無壓力咁攞經驗
泰仔已經要開始驚俾人踢

我唔係話一下要升rus上BENZ
起碼好似ocon咁
toto起碼幫佢搵個好啲既位比rus
留係威記遲早揸壞個心態

我都驚太大 不過有愛就狗衝啦

唔啱戴會放屋企收藏 btw麥記會捐錢出去 當捐錢囉

本身唔係屌米都可以考慮吓，屌米不了

其實呢舊野咸狗嚟緊會唔會玩先

我覺得咸狗點都要做下樣玩下嘅

危險既野都係留比公公做

我未見過公公踩呢舊嘢
但上年站站開賽前
都見到咸狗踩呢舊嘢由pit去賽道頭聽主辦國國歌
所以要試應該都係佢

唔記得邊年撞跌人地部電話

上年monkey站咋嘛
撞跌fans部iphone

之後條撚屌好似係人地背後簽左名+送左d唔知咩野

問題係威記而家太廢 你放rus係威記十年都唔會prove 到
點解唔比佢轉去d 中游隊？

其實你地好似好天真咁
覺得呢個有潛力,果個有潛力 就話比機會佢試
人地車隊睇好多野,同埋而家係
就算RUS肯上 人地都無位比你RUS
你話佢去中遊, 佢都無金主係背後
點解要rus? 唔要Hulk?
Hulk重穩定過rus
同埋車隊睇到晒全部d數據既,
每圈lap time穩唔穩定, 幫唔幫到車隊 etc
同埋由以前到而家,好多人都係一去大隊就會唔適應
你而家中遊 有邊幾隊?
老麥, RP, 雷諾, 細牛, Haas, Alfa
你自己睇下,其實位就真係唔多既
重未計新人呢? 有d新人背後大把金主
所以除非Rus真係係威記渣到部車曉飛
埸埸入Q3 正賽場場有分
如果唔係我諗佢都應該有2~3年時間係威記發展

車隊就得咁多
Russell 本身又無水喉射住
邊有話搵就搵到
平治出身即係拉利系/RB系/老麥唔洗諗
粉平有二世祖
要追成績Perez 一定好過你人地仲要有水
點會幫你養人
蕉有四萬同法國仔 Ocon
HAAS 要錢

又奶

係咪得返redbull仲未confirm晒席位

平治 大牛 細牛
Alfa haas
粉平

麥記口罩已收
都算可以，不過原來個套都幾薄

麻麻地橙色，有康牛款就正

純粹討論下 有乜話天唔天真 我同你都唔係f1 insider 唔好講到自己專家咁

只不過覺得benz 有心培訓佢既話就幫佢係中游隊買個位返黎 好似幫ocon買位咁
williams部車根本同中游都冇得鬥 揸幾多年都唔會發展到overtake defending 既技術 除非威記部車之後有返進步 如果唔係揸幾多年都係哂時間

咁當然benz 都可以唔幫佢買位放棄佢

Rus仲係威記似係睇2022年大改上唔上到中遊同公公退落黎時既後補
Toto幫Ocon搵位都似做兩手準備

不過都冇隊可以俾Benz買位，就算Benz肯買，其他隊都唔一定要睬你。唔同垃利呀牛呀嗰啲有二奶隊，可以對車手人選拖壓。

都唔係咁易

其實比較想知究竟renault 點解肯比toto 幫ocon 買位
除左佢係法國人之外真係諗唔到咩原因 手車又唔係特別好 renault同benz又唔係特別friend

就係法國人就真係諗唔到其他理由

會落場擋隊友

18年果時好似傾掂左數
toto搭路 Cyril Abiteboul 話會簽ocon
咁之後蕉果邊簽左4萬, ocon就無位
然後19年toto都應該都同ocon表明 佢唔會渣到平治
ocon可能ff自己有機會
之後ocon都 toto關係都無咁好
後尾今年4萬出走, cyril 岩岩雞完hulk 無理由揀返佢
咁又無人選 咪揀ocon
ocon應該好平, ocon之後既發展 都應該唔太關toto同平治事啦
不過我諗cyril都好後悔揀左ocon唔揀hulk

之前有聽聞過嘅版本，因為四萬人工太貴，蕉隊要搵個人工好平嘅，仲傳過笨屎會補貼某部分ocon嘅人工添

真係唔要阿仔

Sebastian Stroll

屌你咩

佩雷斯走既話,將會去haas

Vettel confirms talks with Racing Point but says he has nothing 'concrete' for 2021

vettel認左有同RP傾
vettel講野成9日兜圈同門面, 咁"應該"唔會退休住

如果真 haas有救

本身係咪想宣佈加盟
但RP俾人查緊
睇定啲先

佩雷斯後台都幾硬

國寶級

抄唔抄都好
除非大牛踢走泰仔
如果唔係想下年玩的話點都係粉平最好啦
唔通去 HAAS 咩

有無咁大面子呀，真係估唔到

Wiki睇Ocon, 佢係Lotus出道

應該計過
幫個仔比錢買位(買haas 威記)
抵過唔見咗checo條水喉

As his son 喎

佢後面有 Telmex 條水射住
Telmex 上面係 America Movil
你可以當佢地係中南美洲版中國移動

宜家成日都有啲IG fans ac 用Breaking 呢個字黎惡搞fake人,
成日都被fake以為真係有咩大單野

屌 睇唔到

仆街 睇F1都要fact check

"In Formula 1, you never know until you're going to start the race if you're going to be racing," Perez said when asked if he was able to say he was 100% staying at the team.

"This is how things are. I know I've got a contract.

"During the week, obviously the rumours came out, and we actually got contacted by a team in the paddock - I won't say names obviously - and also by other teams in categories, which was quite a surprise, because we have a contract for next year here.

"At the moment, there are just rumours around. Nothing more to add from my side other than we've got a contract in place."

係咁意睇咗今日記者會
廢圖承認racing point有出offer
但無論如何都唔會透露合同內容/傾成點
至於大牛係冇機會返去

今年無 我諗係叫佢係RP證明自己先
同埋Vettel 好口密 點會講呢啲野

CHECO就係記者會漏少少風出嚟
佢仍然同老豆力量有約
現時冇野透露到
要睇下嚟緊個星期件事會發展成點

開始有rumour
checo會去alfa/haas/大牛是旦一隊
有啲似老豆同checo傾好等佢搵到隊先宣佈廢圖加盟

大牛

似係haas㗎啦

大牛要得checo不如要返四屆
redbull嗰campaign一定係自己培訓優先

過檔haas取締嗰兩個wankers
另外叫返hulk返嚟啦

爆左出黎, 話走既話,就會去Haas

屌無追Po 頭先單買左一個

有冇ps4巴打用緊g27玩

手制

我見人用到g27玩
買曬adaptor個啲返去跟住set點知唔work

What's your favourite car from a james bond movie

秦仔個個星期都比人撚

笑咗

想像唔到checo去大牛

又隊red bull又隊草 墨西哥人都幾唔健康

Agger

其實大家點解咁想hulk番黎
佢廢到喊

唔算廢啦, 經常都穩定有分, 係冇pod啫

會係個good wing man but that's it.

非白人. 亞洲血統 實比人撚架啦 各位BNO人加油

Gro
Suck my Ball
Hulk

3個入面我點都係㨂 Hulk

Perez 去 HAAS 的話應該破到F1史上最多比賽無冠呢個紀錄

最接近個次係咪揸沙巴係馬拉鬥垃利？

應該係
追大頭追到1秒內

之後就有幾次第三 係神油
巴林 巴庫 摩納哥

Most races without a win (start)

Andrea de Cesaris 208
Nick Heidfeld 183
Sergio Pérez 178
Nico Hülkenberg 177
Romain Grosjean 166

無速度

我懷疑架RB15 16除左19Max之外其他人係好難駕御，見秦仔FP成日炒其實都好盡力推向limit

你睇 Max Q 時點樣推架車
再對比返 Ham 同公公點樣揸平治
Max 好似同架大牛搏鬥緊咁
泰仔揸唔掂唔意外
大牛未執好部車你搵邊個新仔上去都應該係死

真係騎緊牛咁仲要隻牛會反抗

我相信Vettel 會揸得掂架大牛
如果佢仲冇機會既話

反而想睇圖揸粉平

牛同benz同樣速度trial brake入low speed彎好明顯係唔夠yaw，max要追時間唯有喺exit捽軚加瘋狂比油

因為笨屎母公司Daimler其實同雷諾&日產背後有個合作聯盟，所以而家三間車廠好多新車都係engine或者零件共用，可能係Daimler班管理層對Toto嘅指示都未定

而且近年笨屎入股AM，近年AM啲新車其實內裡就係一部AMG，又將本身管AMG個老細調去睇AM，我覺得佢地直頭想將AM變二隊，甚至為唔玩F1做準備

佢想要一個勁到Bottas咁嘅二奶真係太大諗頭

講到尾F1對車廠管理層嚟講都只係一場非常昂貴嘅marketing event，難得兩年前Netflix捧紅咗Ocon，令多左人認識F1，多咗人睇就可以增加車廠宣傳，對所有廠隊都有益，所以通常啲車手贏車背定多謝fans先

下年唔知AM個拉花係點
到英國站又可以變007

牙邦今年係二年生咋
佢係有potential嘅 爬頭推圈嘅功夫都唔差嘅
不過仲需要啲時間develop

Btw. 其實唔係大牛難揸，而係要push到over limit先可以追到Benz咁解 (無法Honda engine點追都追唔Benz engine)
咁為咗直路跟到，要少啲df其實合理，咁所以都解釋到點解上星期一落雨架RB咁掙扎，因為parc ferme佢地set車一定跟星期日好天set，咁咪要靠19Max好似鬥牛咁揸，泰仔舞唔掂都唔出奇

其實當年vettel推部拉利都係推到over晒先成日spin，Benz引擎實在係贏得太緊要

賽程(五)
15:35-16:20 F3練習
17:00-18:30 F1練習1
18:55-19:45 F2練習
20:05-20:35 F3排位
21:00-22:30 F1練習2
23:00-23:30 F2排位

今日又係睇完垃利係練習柒完
就睇班青訓鬥餐死

成件事就係 Max 推到盡去揸
Horner 然後用 Max 個 standard 去問點解泰仔唔掂
感覺係明屈泰仔
大隊政治問題
所以我先問點解個個想 Russell 上平治
根本呢一兩年上去佢一定做硬炮灰

上面好似主要都係討論緊想rus去williams之外嘅隊練
好似19叻去alfa起碼都揸到架入到q3嘅車
公公2022年前都穩，就算鹹走都唔會搵rus即代佢

Vettel似乎真係去Racing Point，買斷Perez份合約定大義滅親？

Daniel Ricciardo wants Lance Stroll's late-Styrian Grand Prix overtake, which put both off track but was not penalised, to be discussed in the drivers' briefing for Formula 1's 2020 Hungarian GP.

唔罰真係幫二世祖幫到出面
剷到自己都 off track
唔撞只係四萬肯收
Stewards 咁都只係判 race incident

今日賽道天氣18度 相對濕度百分之75 落雨機率係40%
嚟緊二日天氣都係落雨 正賽當日可能會有雷暴

rain race

羅素同威廉士簽左3年約、睇羅素訪問D內容估計除非雙方話事人講掂數、如果唔係就照合約RUN 留到2021

又有雨戰

可能係 但個差距太大喇 好難講得通

好想睇spin圖返大牛

我都想
不過我覺得如果係Vettel 同咸一齊都係揸平治
Vettel 有得同咸鬥

佢而家咁既信心. 返去只怕帶來更大既失望. 到時對佢既打擊更大.

又可以睇垃利DNF

其實返去做Max wingman有咩好?

寧願佢去AM
最好去到BENZ
都唔好返大牛
依家大牛架車都唔係易揸
等陣返到去又推到SPIN就...

正
三場加埋得一架跑得完

第1場唔係兩架都跑得完咩?
廢圖攞到一分架

啱呀，去到AM 入左賓屎家族先到時咪走嚟走去囉

記錯

原來perez已經多過hulk

但checo有podium
hulk就...

British green

次次都係自己柒

AM007

12巴西最有機會 但HAM

其實上年德國佢都有機 不過自炒咗

又水戰

羅素機會又來了

可唔可以創造奇跡入q3呢，等我ff下先

kubica又有車揸

morningstream依家要入ip

做乜撚

可能分流

垃利條軚唔夠熱出咗去
遊完一圈又返入嚟整返熱條軚

有冇雨落

天陰陰 冇雨

話哂都曾經分站冠軍

四萬上呀

秦仔做咩

老麥 大牛尾翼都有更新

哇 羅素

佢條soft嚟
人地用medium hard

睇onboard好似有雨了

依度有冇人有玩PS4 F1
大家係點訓練？

係咁玩 50%race 不斷玩 就會越嚟越好

玩死一個場咁練？
新手入坑
但好似連20ai都鬥唔過

20ai 😦?
你全部assist都閂晒都唔會咁架啵

自己太廢
成日撞牆

最初玩我係練死幾個場既
巴林+加拿大+奧地利+比利時+意大利+巴西
玩time trial去推到盡個時間
我記得果陣一個場差唔多玩成廿幾個圈啲時間都係好少咁加上去
之後熟哂幾時brake 幾時比油
就玩單機race 慢慢加ai level 由一開始50加上去
利申 依家玩緊ai100既手制撚

試下入彎前早啲收油
習慣下點fing 粒菇先

玩多啲time trial 記得條track啲turn

除非一開波炒撚爛哂個front wing同唔跟線走
正常玩50ai以下完LAP1已經可以放到1-2秒

50ai以下基本上玩25%
已經差唔多可以lap最尾果幾架

死左link

玩25%場場都lap到威記
btw大牛部車改完個尾好似重廢左

泰仔好撚慢喎

隻牛搞乜 好慢

一二名benz，三四名racing point

粉平個brake duct冇事?

垃利用medium都快過用soft既大牛
代表啲咩

benz玩曬

好似要等到silverstone 先知

幾時先見到
1-2 benz
3-4 pink benz
5-6 white benz

大牛sandbag

垃利副計太廢慢車入灣有優勢

賣盤先有機會

benz 全部都係benz

你啲assist點樣慢慢熄 而家想一路練到no assist

個下格硬閘埋去肉酸到

牙stroll 比四萬撚左咁耐嬲嬲豬

我啲assist到依家都冇熄哂
brake assist冇熄 自動波(手動減波)
但你唔一定好似我咁既啲assist
最重要你玩多啲
玩到個感覺出嚟

Gasly 又炒咗？架車拆散晒嘅？

唔係 連車都未出
話引擎有問題 之後又發現波箱都有問題
依家整緊車

今場如果換有 grid penalty?

有雨？

係 5點幾已經開始落
但開始大緊
特別TURN 4

LM 睇圖spin

Benz 1-2-3-4

其實最好係...一開始已經唔好開assist

問多大家一個問題
大家點樣唔玩碰碰車?
唔係好識點樣唔撞人情況下超車

手制其實手感會唔會好差
近排想買 但係得手制 怕好難玩

唔好好似Lec咁夾硬去
最簡單，直路食氣流，rich fuel mode同overtake mode ers

雷諾同垃利無用軟軚既？
因為落雨？

我都係手制撚
一步一步黎，唔好怕難，最多玩單機練下

通常overtake留係直路開drs食氣流過
有陣時會late brake閘鳩人
但一定唔係唔brake直接撞走人

F2練習換哂雨軚

好少人出去跑圈 舒華文用過乾胎跑 不過好跣

想正賽落雨

正賽落硬 睇天氣 有機會會有雷暴

咸狗又贏

Pod都上唔到，做Wing man都唔夠用

落兩19會排得更後
跟住聽日又發癲揸碰碰車

廢事比benz lap咁柒啦

咸lap on9叻個陣炒埋一碟
兩個DNF

哇 大雨到呢

唔該搵人跣軚順手攬佢出去

小保子

過人同守人一樣 搶內線好撚緊要
外線過AI好多時會推你出街
利申my team用honda冇引擎升級 條條直路都要守人DRS

暫時排第五
btw老豆力量咁撚勁

但係我用20ai 玩my team第2場已經pole位+第1
係咪要加強個ai 好啲

迪雷斯達又著上個禮拜件中山裝

係咪星期六日都落雨？
係嘅話Ham唔炒應該十拿九穩，人又快車又快

落雨？

開得20不如唔好玩 勝利巡遊有咩撚好玩
較到自己同隊友差唔多快先好玩囉 最低都係當你大細超較到贏佢半秒左右啦
利申101 AI 100% race

你覺得唔落雨咸狗就唔會贏咩

頭先F3排位 落大雨

排位都未開始就三十幾版
有幾耐無試過

啲fans好正

今年場外太多drama

第一站咪保子贏囉，第二Round同一架車落雨Qualify已經差人地一秒幾

睇唔出大雨到出唔到去practice

一生人有幾多次見證到拉利可以完全無競爭力

新入坑，想問下影住車呔果啲透氣位有咩用？

啲積水好似好勁

F3排位賽個陣真係好大雨 而家佩雷斯出去跑圈都見佢要救車
第一個有效時間 1:42.47

得一架車出去

睇垃圾車伏到19叻最開心

又睇下咸神表演

佢本身都垃圾

車胎啲排水多到好似噴煙咁

老豆力量架W10好似係跑唔到水

得佢一個喺到清走啲水，要啲時間先見真章

到另一架老豆力量+拉高倫出去

得架粉治喺到跑

youtube睇返以前d雨戰 好痴線

好撚興奮

個個都等佢清完地下d 水先出去跑

上站排位賽都跑得好差，可能架車只適合跑干地

唔怕，$troll係水怪嚟
正賽追返

佢都幾異類
乾地反而廢

我見過兩三次
94-96 年真係
仲有睇見 Eddie Irvine 心諗呢條磨碌都揸法拉利

完美賽果

Bomb

2009

呢幾個月最多人反既係叻同咸

bono d頭髮長左好多

Bottas條女好大隻

記得叻一開始好多人撐，尤其巴林果站開始

19二線料又造作
咁多個後生最討人厭就係佢

但佢真係幾靚仔

咁做男模囉，咪做車手

單車手黎

i want everything, even engine mode.
i just think its not fair!

ching hoball !

I'm stupid

唔覺, 我覺得我靚仔過佢

開racing line練brake point先
要到紅色前收油剎車

帶住頭盔玩 kart 嗰陣?

仲係無咩車出

等其他車排 racing line D水先

開始多車喇

都可以J吓個樣姐

其實落雨練習攞嘅數據係咪對aero無大作用?
求教

廢圖幾時跑咗個1.40出嚟

大家真係好餓車
練車都咁多人

Vet 自己刷自己紫圈

笑匠wankers都快過叻

一見到Vettel 咁好
就覺得正賽on9叻又會撞鳩佢

公公揸BENZ都快唔過廢圖架垃利

一續左約個人就廢返

太監正常發揮

俾返downforce俾Vettel 就得架啦

時間啱咪睇囉

提提大家，笑匠都曾經係明日之星

Sky 無嘢講到講嘢食 可以check 下個brownie 食譜

binotto 今站係咪all-in 落vettel保住個飯碗

s1又紫了

搞到我想試下麥拿侖個brownie
好似好好食咁

即刻跣咗出去

s2 左右左 好蝦人
岩岩辛斯s1都紫,不過s2衰左

max出咗嚟又入返去

d人笑鳩加斯利
當佢渣大牛果震, 場上面就有3部細牛
當佢渣細牛果震, 場上面就有3部大牛

明明係wet session 個pb 都係show 乾地pb

呢句說話又去年佢揸大牛再轉揸細牛已經係咁

食譜link

有1/3車連出都廢事出
係咪因為聽日會好天
所以就出都廢事出

FP2 7架車NO TIME

可能唔想冒險？

但天氣預報話聽日都會落雨

練習賽冠軍

垃利終於做返練習賽之王

太陽神未出

咸狗連車都冇上

孖甜同vet訪問係race day精台先有得睇

咸狗：乾濕都贏撚硬 派公公收集data啦

F2排位賽
班幼幼冇得唔出車

見真章呀

拉利偈三隊都冇用soft
會唔會真係唔夠data想拎hard soft啲data

以為甩左個碌

4分鐘 紅旗

F2趕收工
淨返4分鐘都唔玩

驗到兩條友中武漢肺炎

molamola

[F1又爆武漢肺炎]
F1 係最新一輪武漢肺炎檢查中發現2個陽性個案。賽會強調2人及其緊密接觸者已被隔離，該2人並無參與奥地利站賽事。
唯F1 並無進一步公布2人既背景。
==========
記得follow埋我地IG，TG同twitter。TG channel更加會同大家即時評論場車嫁！閒時吹下車經都得！

FB: 乜車都有 MCDJ
IG:
TG Channel :
Twitter:

wtf

唔好Cut呀

仲想睇粉紅平治贏拉利呀

冇參與奧地利站
咁姐姐係做咩

佢地可能有兩班人 一班去奧地利, 一班去匈牙利+英國掛
但唔知佢地係咪車隊staff 定係F1/FIA既人
匈牙利果邊捉得好嚴,分分鐘可能取消都唔定

嘩唔好呀

Binotto 係fia果d記者會到
間接承認FIA既調查影響到拉利副引擎慢左

但留意番 上年4隻牛得秦仔冇pod

Gaaly 個 podium 係因為秦仔俾咸狗撞走啫

佢都係啱揸雞車

RP 個Otmar 俾人問點樣同Checo 保證佢仲有個位嘅時候淨係答「佢有份約喺手」

仲要避開唔想講同Vet 有關嘅嘢，彈個波俾S🅱️innoto

如果600幾蚊平民肽盤有冇人試過

好 L 型

遲D變埋大ling就仲靚

今年最靚係威廉士

Russell 今年最耀眼嘅表現就係上1站排12，同埋無壓力下隊咗出去。

當年Mercedes 新組隊，大家有期望但未必估到會壟斷到咁。 情感上當然係想Russell 去頂公公, 不過最快都要後年

我覺得細牛

平治重新返嚟個幾年都只係中遊班 完全無諗過去到V6 年代痴線到咁
V8年代平治用啲冧巴都係7 8 9同10 係買咗Brawn GP之後先用到3號4號

有興趣

直接承認自己出cheat

講開呢樣，邊年開始車手可以自己揀Number

我地落左order了

14年

正啊

Sad，唔緊要，我自己上🤟🤟🤟

出cheat 都係咁廢 條攣毛

條友炒得未呀

Sofina好柒

想知仲有咩人夠料接手

小弟睇完Netflix 套F1 想真係睇下比賽
想問下第一頁嗰個係咪香港時間 同埋會唔會好似足球/籃球咁有link

點解個post 咁多負皮

聞說係傳統

不要問 只要負

你見到開post果個人，比個負皮佢，佢就會好開心

Ham幾時退休，揸到40會唔會仲有貨

睇完呢兩場鍾意咗Lando Norris

咩呀，Benz咪就係買咗Brawn先再入場

呢個我知 佢買咗Brawn 之後咪用3 4 號

ok 已負

其實V8時期個Engine都唔弱

細牛上年正d

網上欺凌成事

負上基本啦

賽程(六)
16:25-17:05 F3正賽1
18:00-19:00 F1練習3
21:00-22:00 F1排位賽
22:45-23:45 F2常規賽
01:05-01:35 F3排位賽(基於星期5排位賽落大雨 跑咗冇耐就出咗紅旗冇再繼續 所以特登再排多次位係比星期日正賽2用)

今日賽道天氣：多雲 氣溫15度 相對濕度百分之92
吹西北偏北風 降雨機率20%

+1

OMG

Alpha Tauri 啲襯色好靚喎！

細牛隻藍色真係好靚

歡迎加入
然後，d Netflix假嫁

good

話說今日又motogp又f1
Fox都仲叫刑安邦出嚟？

今日係咪有比賽睇?

排位

真係kimi 本人你問我答？

應該唔得，MotoGP排完仲有Moto2，但係MotoGP排完就到F1開始排

F3一開車turn1都炒幾架

係
之前好多f1 drivers都試過

F3紅旗

F1幾耐無試過正賽紅旗

Thx
假係咩意思？

無咁刺激

Benz 遊車河

成日睇巡遊
不過今年好左
中遊F1.5 多左隊爭

對上一次應該係17阿塞拜疆 因為出完安全車後出現印度力量攪炒 再加上賽道仲有大量碎片而清理 而短暫出紅旗

仲有拉利笑話

Renault 同McLaren 上咗力
仲有今年中遊多咗垃利

排位賽有機會落雨
正賽落硬雨

想落雨

最大贏家可能係廢圖

如果贏到分冠再走…

支持落鳩ON9叻面
希望ON9叻今年一個分站都贏唔到

睇完Netflix兩季之後
鍾意咗四萬哥

SKY訪問Steiner ing

鳩估 聽晚Benz 正Q

又會落雨
gasly仲唔出?
無試車咁濟喎

除非benz 大牛全炒如果唔係佢兩個揸呢架垃圾車要攞分站都真係幾難

而家無雨 KIMI頭先出去用soft 跑

BENZ大牛炒咗仲有老豆力量同麥記

上年出cheat加埋廢圖幫手先贏到
單憑佢手車贏條春咩

MAX攞medium都快過垃利條soft

條track個D白色野係咩黎

又P10 P11

真 中遊

benz兩架副引擎都出煙
唔通有nonono睇

max spin

LEC 快喎頭先個圈

秦仔又話部車怪怪地

兩隻大牛今站搞咩？
沉左落去既？

兩部W11 都有出煙

秦仔架車搞咩？佢話weird vibrations on front left喎

Practice啫
但係有一隻不嬲都沉開

唔通red bull 架車負升級
帶定頭盔先

係咪多數壞引擎先會出煙
唔識車

秦仔生性呀！

粉平快到

尋日FP 最快都係第7

checo要搵車隊
依家show表現

毒梟啱啱做咗紫圈？

無睇錯係s1最快

冬測開始佢地同粉平都keep住噴煙
唔知威記有無噴，無鏡頭影到

sector 1 紫 而家落到第3 頭2 係W11*2

細牛又壞野

其實威記2021可唔可以學粉平買今年部BENZ 既PARTS?

場上出現3部大牛

Gasly架車變左fiat
日日都要fix壞野

粉平Sector 1仲勁過平治
牙troll 同Checo鬥刷紫

舊車都屈死你

威記乜都要自己整
可以都唔會肯做

歡迎加入四萬fans 大家庭

好Charm同埋睇落幾有車品

一般睇完Netflix都係迷叻

圖

叻

慘

紅色車食左偉哥

拉利番生

快到

平治: 俾你開心幾分鐘

懷疑紅色車唔知係邊part又出cheat

咁諗+1

你老尾benz 唧牙膏

垃利又出cheat

公公

撚狗咁撚

今場輪到大牛變中遊車

Rus in P7

紅牛年代已經被佢嘅剎車技術吸引
之後都鐘意夠charm 同on9

今晚係咪9點qualifying

Late brake

yes

Yes

是

sandbagging 基本啦

Russell入多次Q2比大家睇

max好似得s1快過benz

威記新仔死咗佢，隊友p7

F1 2020 匈牙利站 討論區 2

四萬集技術 個性 車品於一身
諗唔到有咩理由唔迷四萬

羅素乾地p9

都係睇完Netflix，今季開始正式睇F1，幾鐘意Nando同Albon， 下季麥記應該好好笑

大把貨係手

啱啱上過p7

泰仔再係咁
離返細牛不遠矣

戇鳩孖寶

red bull 架車得牙max 識揸
秦仔gasly 都揸唔掂

其實carlos 都好on9

精台講benz部車屈人機

威記都上到P7
唔知垃利又出咩cheat搞到部車追到差黑平0.3

粉平勁到

粉平

同隔離台架rc213v 一樣

根本架車為Max打造

新手一問，廢圖廢過19係咪公認了

點會 19拎到world champ 先講啦

隻大牛都係出彎會爭扎

泰仔可以準備執包袱走

羅素快過哂haas alfa 1隻細牛

Albon

同一個位善

廢氣仲勁撚過秦仔
如果qualifying廢氣過撚左秦仔
秦仔mola mola

論技術經驗一定唔係, 但overall 輸心態

究竟係牙max 太勁定秦仔gasly 真係冇料到

証明自己

架車份說明書得max先有

redbull要搵嘅係另一個bottas

大牛架車難揸

即係佢下年走所以hea渣？

分分鐘入到q2

架車develop係偏向max嘅
但係max都話部牛難揸
應該係max適應力高啲
實力而言我覺得
Max>>>gas > albon

點解會覺得圖hea揸

秦仔連細牛都快唔過

今站大牛優勢好似冇左

粉平應該屌打大牛(?)

粉平彈起咗

Perez 今場贏二世祖點算

邊有咁易搵 而家有一線技術而甘願做公公既真係得bottas 一個

Kimi